［不安］對面樓有個極高大白色人

頭先同老豆老母食完大閘蟹
然後睇電視睇到悶 就去窗門門口吹風
突然注意到對面樓有個極高大白色人背對住我
我睇唔清楚佢嘅形狀 輪廓模糊 但係佢係高大人型 幾乎頂到上天花版

越睇越奇怪 但係我老豆老母話我自己嚇自己
而家縮返入房做assignment先

我入到黎

白無常，好好珍惜埋依七日

相？

唔夠膽影相

下次試下同佢揮手

no photo no talk, bye

屌你
而家縮返入房 唔望了

創意台

唔會係人
全白+識發白光+極高大

Lol

又係你出嚟嚇人

頭先出去望下 仲喺度
我老豆老母喺客廳睇緊電視

影相啦無圖傾咩?

你唔影相就收皮

樓主唔影相咁下世小心啲

你老豆老母凌晨3點都仲睇緊電視，都幾有心

耶穌

睇唔出係人型🤔

咁即係朋友仔囉

兩回事嚟
肉眼睇個型明顯啲

Where???

個度係睡房定廚房？

唔知對面咩格局
我嗰邊係睡房

係嘅都飛咗過嚟望住啦 企係到咁耐唔眼瞓咩

快啲攞支槍扔鳩佢

影相影唔到朋友仔㗎

邊有咁多鬼

jm9?

撚有野

咁都上撚到熱門

冇咩

樓主rip

雖然你仲未信，但上帝已經開左你屬靈嘅眼

我以前間教會有啲人都可以見到天使／耶穌

有次聚會祈禱完有個姊妹話見到耶穌係我地中間聽我地祈禱

slendermen?

高大
輪廓模糊
白色
人型

你好好彩見到守護地球嘅光之巨人

講還講，唔好深夜send圖dllm

邊撚度有人....

樓主一路好走

係咪即係咁？

珍

可摸耳形容吓佢把聲

無聲

？？？？

永遠呢d相都係咁撚蒙 屌你老母 咩年代呀

無面男！近排有冇行山踢到嘢？

放大咗
我出原圖你又話梁國雄議員

蛭子

有好多好創意既回覆

成年冇行過山

LEGO 人仔 加假髮？

咁不如你喺呢幅相度，
畫你肉眼見到咩，俾大家睇睇

白無常，通常仲有隻黑的

幅嘢乜都睇唔到

原圖冇位畫 我見到係大概就係咁

你冇睇錯

乜撚嘢呀創意台嚟嘅

第二幅圖

笑𠃊死

不愧係創意台啊

你影多次？

放大啲影

有冇其他角度呀

認真答
紅圈似右臉上半邊,露額頭同眼，攝青鬼
藍圈係樓主疑似見到白影
綠圈同黃圈似動物眼
結論 樓主rap

可以的話...影多張好嘛

嘩屌半夜先嚟講啲咁嘅嘢

老豆老母要返房瞓閂門
唔入去了

白無常係咁高無錯

咁你繼續不安la

影多幾張啦
如果識郁最好拍片啦

呢個係黑色喎

唔著未白色，有套西裝姐

pepe the frog?

唔識郁

唔似咩？白色版

屌你老母

樓主係咪咁嘅意思？
但上面果係真係人頭識郁？

又幾似喎

個po做乜鳩

係替身攻擊！

我調整咗啲光暗同對比

想點呢個po

問佢驚唔驚黑警
仲唔走報國安

人哋出黎捉棋姐

More

曬衫都唔得？

點解會有動物眼

KKK

咁即係點？

應該真係光之巨人
樓主好彩

係咪有條友痞喺度屙屎？
用個屁股得住你？

似喎性暗示

真 巨乳人

Lm

最後果張seed pls

巨人

Google搵咋 邊有seed

童顏巨乳+白色泳衣

已變J圖po

好撚垃圾，成個po變曬質
我入嚟都係想睇恐怖直播啫，
我暈閪見到想嘔啊

八尺大人

而家好攰 瞓先

我入嚟係為咗睇樓豬嚇到瀨屎

真係IP都唔洗check

SCP-173

我而家懷疑你公開機密情報，
要塔你返去做D級人員

O5-■■■■■■■：由於SCP-173在香港的Site■■已經收容失敗，我們決定在香港的■■■■■討論區收集關於SCP-173的情報。獲取情報後並向對象給予A級記憶刪除。

釣我魚

順便一提O5得1-13(常規設定)，
個黑碼多得濟

創意台係咪應該睇留言

已鎖定■■■■■討論區 #360800會員的身份。
請求：進行銬問並給予A級記憶刪除，之後將#360800會員收納為D級人員並負責SCP-173個體的收容。
答覆：批准。

原來j圖post黎

姚采晨

樓主你錯重點啦，呢個先係你要擔心嗰個
你唔好再八卦望過去啦

咩事呀屌你老味

呢個望耐啲都驚

好似側側地面望住樓主鏡頭咁就咁比人放上連登

多謝你，本身心情唔係咁好，見到笑撚左

燈燉燉燈燉燉燈燉燉燈燉燈櫈

好似樹熊嚟

差唔多樣

其實會唔會係手足嚟？

幾cute

八尺大人？

諗起都覺得恐怖

屌你 我屋企棵聖誕樹黎

點解可以咁撚細膽
以為連仔好夠薑添

照下個腦好喎

Larry

SCP 096?

去聽一下professor papa 好似有講關於你講既野

至於邊一集我就唔記得啦

屌 正想講

屌你老母啦
你仲夠膽開post
叫佢日日纏鳩住你啊死傻閪

冇下次了樓主下世小心啲

樓豬唔好驚
我

有冇人有睇come play

對面樓你用相機都未必清啦

會唔會係對面咁岩有養貓
貓其實係液體 , 可以拉到好長

黑白無常 過多5日就會見到黑無常

做防疫個d人黎 著哂成套保護衣咪白色

就係在陽台到掠緊佢套黑西裝所以樓主先見到全白

父親的老家距離我們家大約兩小時車程。

雖然只是一般農家，但我很喜歡那種優閒的感覺，到了高中可以騎機車後，常會在寒暑假的時候一個人跑去玩。

爺爺和奶奶也都很高興的迎接我的到來。

但是，最後一次去是要升高三的時候，所以到現在為止大約已經10年以上沒有再去了吧，並不是沒有再去，而是沒有辦法去了，因為發生了這樣的事。

剛進入春假時刻，因為天氣很好，所以就騎著機車到了爺爺家去玩。

雖然天氣還是有點冷，但靠近房子中庭的走道因為日照的關係顯得有點溫暖，很舒服，所以我就優閒的坐在那裡曬太陽，然後突然聽到

播播播播播播播播

似的奇怪的聲音，不是機械的聲音，比較像是人所發出的聲音。

而且聽起來也很像波的聲音。

正當我在想是什麼聲音的時候，看到外圍牆上有個帽子。

並不是放在圍牆上本身。

而是帽子一直往前進，直到經過圍牆的一個裂縫

看起來像是一位女性，原來那頂帽子是她戴的

那位女性穿著白色洋裝。

但是圍牆一共有兩公尺那麼高，要能更從圍牆把頭露出來那女性身高到底是幾公分啊

當我還在驚訝的時候，那位女性還是繼續移動直到離開了我的視線，帽子也不見了

不知何時開始播播播的聲音也不見了。

那個時候我只有想到可能是原本身高就高的女性穿了超厚底的靴子，要不然就是很高的男人扮成女裝吧。

之後在客廳和爺爺奶奶一邊喝茶，我就把剛發生的事情說給他們聽。

『我剛剛看到一個很巨大的女性，該不會是男扮女裝的吧~』

他們聽了也只有喔~這樣喔的反應。

『比圍牆還要高呢。戴著帽子還發出播播播的怪聲音』

話說一完，他們倆馬上停下動作，不誇張，就剛好愣在那裡。

然後爺爺好像很生氣就連續問了，『什麼時候看到?』『在哪裡看到?』『比圍牆高了多少?』的問題。被爺爺這麼一嚇，我也是照實的回答，然後爺爺突然沉默下來，往走廊旁的電話走去，不知道打了電話到哪裡。因為有屏風擋著，所以我聽不到他說了些什麼。

奶奶則是失神般的在一旁發抖。

爺爺應該是打完了電話，回到了客廳後就說

『今晚你就住這吧。不。應該說現在變成沒有辦法讓你回家了』

我拼命的回想該不會是我做了什麼不應該做的事吧?但是實在沒有頭緒，那個女性也不是我自己跑去看，而是她自己從那裡出現的。

接著爺爺就對奶奶說『接下來拜託了，我去接K婆婆過來』就開著小貨車出去了。

我很惶恐的的問了奶奶，奶奶用震抖的聲音回說

『你被八尺大人給迷惑了。爺爺會幫你的，不需要擔心』

然後奶奶就在爺爺回來之前，慢慢的把事情告訴了我。

這一帶有著稱為『八尺大人』棘手的存在。(以下簡稱八尺)

八尺會以碩大的女性姿態出現。身高就像牠名字一樣高，並且會發出播播播播似的男性的笑聲。每個人看到的可能不大一樣，可能是穿著喪服的年輕女性，穿著和服的老奶奶，或是穿著工作衣的中年婦女，但共通點是身高很高的女性，頭上戴著東西，還有那個令人不悅的笑聲。

傳聞是以前外地的旅客所帶進來的，但沒有受到證實。

因為被這個地方的地藏王給封印在這個區域內，所以無法到外頭去了。

被八尺迷惑的話，會在幾天內遭受殺害。

最後一次發生八尺殺人的事件大約是在15年前。

第二次衝擊

我見到喎

仲有無後續？

用段文google
太長唔post

見到咩

有冇人有聽過扭來扭去嘅傳說

白絕黎

post埋啦，你都開咗個頭

名？

米芝連人嚟
打電話比ghost buster啦

二衝

圖1咩動畫 好熟口面

樓主講嗰個高大白色人

支速

係咪得我覺得似民主女神像

(企起身) 我入到黎

把聲勁溫柔？

非
冇聲

進擊的巨人

呢隻野唔洗驚啦 一早知係 改圖大賽 整出黎

你話自己係BLM 話知佢幾高

slenderman
樓主rap

求名

ip都唔洗check。

見到有塊布遮住D傢俬

killer queen 嚟

我淨係見到個女人係廚櫃揾野

此post 已完 繼續關注12手足 被捕手足

窗簾

同感

搽左牛眼淚？